(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (124）

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

推推

推推

推推

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)[b]粉紅色世界

好凍

肉肉好仁

你地可以約了

留名

lm

Papa

買嚟做乜

無得打機

早晨牙貓

同甜心貓寶貝講早晨

拖延貓寶早

留名食花生

想幫佢開onlyfans

料

擺相都勁多人買

糧

幻幻想做我既糧糧？

牙巨操fit咗應該屌打呢度所有人

真 有樣有身材又後生

???

I bra

差一分鐘天就黑晒

黎叔叔懷抱

?

垃圾

Tg私聊

咁架

我自我介紹嚟

我雙修

有米

條仔勁正
色情咗佢好耐

[member]聽日開始又冇得gym lu[這是一個賤肉橫生的季節/member]

自膠

唔準笑我

點解

佢唱歌都幾好聽

佢個樣好特別 好似某個人但又講唔出邊個

？
一樣樣咖喎

真
唔食比我食
我可以食哂

挑戰辣既真係要去試下

今天又食了雞扒

認真咩

即係你？

返屋企了

今晚當然去堂食啦

點解save唔到。。只係save到圖

你要㩒入張圖 跟住係右下角個share到揀save image先save到做gif

漲知識唔該

珍妮

點解我地咁完美

全視g冰

終於食完舊雞胸
然後差唔多又係晚餐時間

因為我地姓雷仲要用多一樣嘢

有冇咁難食

天生鬥士

雷珍妮（鬥士）

老公
有冇掛住我同我啲仔女

？
？？
？？？？
？？？？？？

不啦
唔想推銷自己
純粹覺得最後幾隻字幾有喜感

但無我

我想加入呢個舞台啊屌你仲笑禾

其實有冇人想好搬去離島住
好想好想

從來未見過自己上過任何榜

係呀老公

不如一齊租間姑婆屋。。。

拎正牌

屌你老母！！！！
邊撚個發明後背式感應自動沖廁！！！
屌你老母！！！沖幾撚廿次！！！
屌你老母想彎下腰都唔得！！！
屌你老母好似小學雞上堂咁坐到直撚哂！！！
屌你老母！！！

真心on9，去去下廁所，郁幾郁就自動沖
On99

最嬲係咩！！！
屎都未撚屙完！！！
當你聽到沖廁聲以為係隔離去完廁所 點知你條jerjer仔開始feel到有水彈上嚟！！！屌你老母！！！！

好大條

盲猜係PP On9屎塔

邊撚過on9發明呢D廁所
屌你老母！！！

洗屎忽啦你

好在坐開無影櫈

又想曲線曬大j?

坐低都覺得污糟

咁咪好緊？

廁紙陣都無用la
攞好陣可以無la la 沖撚走左
都係果句，整呢D廁所ga人
屌你老母！！！

聽過

屌 好有畫面

練開深蹲幫到我

？？
有冇咁廢啊你隻腳

Pure廁所呀屌你老母！！同pp一樣on9!!!